【第卅捌期牆紙】 扭曲

「我哭的是一個被扭曲的時代，在那時代行進中被扭曲的人性。」——《行走的樹》

扭曲的制度，在這崩壞的時代裡指鹿為馬：科學權威因政權滲透而扭曲；教育試題被政治批鬥；內會權力被強行褫奪⋯⋯林鄭月娥告訴世界，這是「香港的真相」。

權力伸出利爪，企圖作全方位施壓與威嚇。然而，請擦亮眼睛，牢記這片土地、這個年代中，一頁又一頁的荒唐歷史。願我們一起，以真相對抗這荒唐的時代，永遠不作滿嘴謊言的傀儡。

———————————————
目錄
1. 傷害國民感情利大於弊
2. 習森科主義
3. 西客宣言
4. 權力多面睇：香港反送中運動全透析
5. 結業黃店的倔強與溫柔
6. 理想與寫實主義之爭——黃頭盔的象徵意義
7. Two Approaches to Bargaining: Democratisation in the late 20th Century
8. Until Tyranny Is Defeated, Hong Kong Must Stand
———————————————
點擊連結用投稿衝擊牆紙：@wallpaperneedyou

#38期 #38th

推，38期

多讀書呀香港人

推，新一期。有「果然」訪問。

牆紙高汁

TG :
臉書：
IG:
一手誌:

第卅伍期
第卅陸期
第卅柒期

咁少人推

PUSH!

推

.

push 1 push

push